啦同喇 你地就覺得可以分

咁 呀 同 牙 呢

唔撚係呀
同
唔撚係牙

前者：否認
後者：反問 慨嘆 失望

?!?